[突發]九龍灣宏天廣場樓上某辦公室確診武漢肺炎

#二手即時消息 #九龍灣 #武漢肺炎
九龍灣宏天廣場樓上某辦公室確診武漢肺炎

未fc
汁:

好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

入境事務處執法部執法科調查分科專責調查組地址：

九龍灣宏光道三十九號
宏天廣場五、六及七樓

九龍灣番工撚表示好不安呀

咁快確診？之前完全冇消息留出？
等fc

入境事務處？？？？？？

歡迎公務員罷工

留名

手足要保重
藍絲奴性重，表示死了亦要番工

Push

屌
係宏天返工唔想中招

淘大2.0?
定德福1.0

入境

source or mother

好多其他私人公司係宏天反工，累死人
保護措施又唔夠

rip

仆街啦

唔奇前排大廈電梯的電視係咁loop護港暗星片，成座唔知幾多中資

推
推
推

Fc?

有親肺炎九龍灣真係必中

屌 就係隔離返工
仲要唔比home office

又係九龍灣

Source?

宏天樓下個乜鳩宴會廳好多支那客

新年流流 病毒想帶你回家
在那武漢酒家 哪管它有無野味
請你食隻蝙蝠 中咗冠狀病毒
你喺隔籬病房 你知道嗎

落地生根

講左係傳啦

九展都係

抵撚死 入境狗 佢地有人攞csi口罩回家
同屋企人慢慢分 仲要唔罷工
又借車借人俾黑警
依加有事又叫自己淺黃

唔係入境中招 係私人公司

俄羅斯練膽大法要來了

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

入境呢幾日釘左咁多大陸人走又無人講，個個都話入境深藍，真係藍就放晒人入黎啦

今日4點會無講過
流野？

捱左咁多日都未有社區感染
要黎既始終要黎

仲要返工呀

未 FC 喎

我公司仲要都近近地宏天

有機會...

FCed? 之前單單確診都係輸入個案嚟喎
首宗本地感染！？

推

未fc
利申住隔離啟德

算啦冇人理
明明日日釘勁多人
大把人做到仆街趕走大陸仔

有冇汁

真定假 住附近

九攏灣人fb group

係宏天返工 咁聽日仲返唔返好

哇屌

哇屌，辦公室環境，肯定中晒招

究竟算係啱音定唔啱音

百家樂宴會廳

唔啱先係啱

好在佢哋未返工

咩公司

求LINK 唔想入TG

聽聞係31樓

我公司係嗰度附近

傳聞係有2層樓

lm
有屋企人喺宏天返工

宏天都幾多政府部門

同埋入境唔止567樓
十幾樓都有

宏天好多大陸雞

幾時既email?

海通國際 ？

星期三

睇措辭唔似係政府部門

奶共公司

位元堂

完全冇新聞講過
咁其實係咪即係已經準備社區爆發

屌係九龍灣返工啊

可能係入境呢，大佬琴日個單單程證割脈女人琴晚先上左去，個肺花撚哂，入境前線乜7gear都無，唔受感染就奇

藥業/地產/街市/財仔
邊間公司中招

財仔都唔係宏天

要係武漢返工既仲有邊一間

流架。管理處話

有晒公司 email 都流， u win 😂

即係10個確診患者之一？